民間記者會 更改時間

可否由中午更改到夜晚黃金時段，等多啲人食住飯睇直播。去打擊狗講大話記者會！

香港人 反抗！

「緊急」要草船借箭啊！！！

多謝民間記者會聽我嘅小民意🙌🏻
睇住餸飯中！

香港人 反抗！